[民主黨]西九音樂節現毒品 黃碧雲:租場機需負上有關責任！

如果政府攪活動，現場出左事，事後發現現場有毒品，會點處理

關業主咩事其實

夜店有人賣毒品,
夜店負責人有冇事??

持牌人好似要揹飛？？？

民主黨想做鳩馬時亨